英國係咪真係呢條片個女人形容成咁？

【英國疫慌●專訪】移民港女飽受歧視唔敢戴口罩 遭乞丐辱罵：他X的中國人不要播毒

英國人唔係好gentleman 咩

Gentleman =陰啲陰啲屌
唔gentleman 直接屌

係 係超市比人吐口水都試過

人地即場開波

點都好過連登仔淨識拍片放上連登啦

自己從來無俾人間接/直接屌過，平時戴口罩出街啲英國售貨員都會問候下我或者主動吹下水

或者可能因為我留長頭髮唔似典型中共男人
面型似中共嘅最易俾人屌